{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390172873","data":{"timestamp":" 947390172873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390175671","data":{"timestamp":" 947390175671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390191918","data":{"timestamp":" 947390191918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390234975","data":{"timestamp":" 947390234975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390244177","data":{"timestamp":" 947390244176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390246559","data":{"timestamp":" 947390246559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390346687","data":{"timestamp":" 947390346687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390354727","data":{"timestamp":" 947390354727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390366232","data":{"timestamp":" 947390366231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" j"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390372724","data":{"timestamp":" 947390372724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390375310","data":{"timestamp":" 947390375310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" )"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390385807","data":{"timestamp":" 947390385807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390418642","data":{"timestamp":" 947390418642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390425011","data":{"timestamp":" 947390425011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" t"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390435590","data":{"timestamp":" 947390435590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390437243","data":{"timestamp":" 947390437243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390454195","data":{"timestamp":" 947390454195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" t"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390463753","data":{"timestamp":" 947390463753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390467478","data":{"timestamp":" 947390467478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390489368","data":{"timestamp":" 947390489368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390491641","data":{"timestamp":" 947390491641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390516993","data":{"timestamp":" 947390516993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390518746","data":{"timestamp":" 947390518746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390526276","data":{"timestamp":" 947390526276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390533784","data":{"timestamp":" 947390533783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390535750","data":{"timestamp":" 947390535750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390556605","data":{"timestamp":" 947390556605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390558530","data":{"timestamp":" 947390558530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390567613","data":{"timestamp":" 947390567613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390569712","data":{"timestamp":" 947390569712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390583013","data":{"timestamp":" 947390583010"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a724fb13-e3a5-4f53-abbf-2948708ad2cf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390602858","data":{"timestamp":" 947390602858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 61b85173-c7d6-429b-86a0-b201df36a94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390663675","data":{"timestamp":" 947390663674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 61b85173-c7d6-429b-86a0-b201df36a94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390663811","data":{"timestamp":" 947390663811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 61b85173-c7d6-429b-86a0-b201df36a94f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" Count to 10"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 2"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390703226","data":{"timestamp":" 947390703226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390705329","data":{"timestamp":" 947390705328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390713809","data":{"timestamp":" 947390713809"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390715937","data":{"timestamp":" 947390715937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390724448","data":{"timestamp":" 947390724448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390726496","data":{"timestamp":" 947390726496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390734944","data":{"timestamp":" 947390734943"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390737341","data":{"timestamp":" 947390737340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390746511","data":{"timestamp":" 947390746511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390748597","data":{"timestamp":" 947390748596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390757240","data":{"timestamp":" 947390757240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390758794","data":{"timestamp":" 947390758794"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390764677","data":{"timestamp":" 947390764677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390780258","data":{"timestamp":" 947390780258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390788208","data":{"timestamp":" 947390788207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390798903","data":{"timestamp":" 947390798902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390801001","data":{"timestamp":" 947390801000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390809207","data":{"timestamp":" 947390809206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390811218","data":{"timestamp":" 947390811218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390820126","data":{"timestamp":" 947390820125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390822218","data":{"timestamp":" 947390822218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390830180","data":{"timestamp":" 947390830180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390832137","data":{"timestamp":" 947390832136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ma.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390845556","data":{"timestamp":" 947390845554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 6d49cc2b-abeb-4349-a5f7-8d84c598a4f1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ma.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write___ma"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.na.rand.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390882029","data":{"timestamp":" 947390882028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 791648e5-86d9-4695-a82a-e44e639f86ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.na.rand.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alipoona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONA"," userResponse":" ALIPOONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.na.rand.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390885486","data":{"timestamp":" 947390885485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 791648e5-86d9-4695-a82a-e44e639f86ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.na.rand.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" wavulana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.na.rand.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390888726","data":{"timestamp":" 947390888725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 791648e5-86d9-4695-a82a-e44e639f86ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.na.rand.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" baina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAINA"," userResponse":" BAINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.na.rand.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390891744","data":{"timestamp":" 947390891743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 791648e5-86d9-4695-a82a-e44e639f86ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.na.rand.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINA"," userResponse":" LINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.na.rand.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390894741","data":{"timestamp":" 947390894741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 791648e5-86d9-4695-a82a-e44e639f86ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.na.rand.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANA"," userResponse":" KANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.na.rand.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390897725","data":{"timestamp":" 947390897724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 791648e5-86d9-4695-a82a-e44e639f86ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.na.rand.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.na.rand.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390900770","data":{"timestamp":" 947390900769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 791648e5-86d9-4695-a82a-e44e639f86ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.na.rand.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" shina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHINA"," userResponse":" SHINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.na.rand.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390903828","data":{"timestamp":" 947390903828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 791648e5-86d9-4695-a82a-e44e639f86ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.na.rand.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" aliona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.na.rand.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390907110","data":{"timestamp":" 947390907109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 791648e5-86d9-4695-a82a-e44e639f86ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.na.rand.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuonekana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONEKANA"," userResponse":" KUONEKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.na.rand.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390910527","data":{"timestamp":" 947390910526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 791648e5-86d9-4695-a82a-e44e639f86ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.na.rand.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mvulana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.na.rand.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390914292","data":{"timestamp":" 947390914290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 791648e5-86d9-4695-a82a-e44e639f86ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.na.rand.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" mvulana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390914429","data":{"timestamp":" 947390914429"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 791648e5-86d9-4695-a82a-e44e639f86ef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.na.rand.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" mvulana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.na.show.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390959321","data":{"timestamp":" 947390959320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 7165ea02-69d2-4e77-8ee5-d9c21b65eb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.na.show.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_aina_kale-lini-aina"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" aina"," userResponse":" aina"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.na.show.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390969164","data":{"timestamp":" 947390969164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 7165ea02-69d2-4e77-8ee5-d9c21b65eb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.na.show.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_lina_lina-ndoo-yake"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" lina"," userResponse":" lina"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.na.show.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390981668","data":{"timestamp":" 947390981668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 7165ea02-69d2-4e77-8ee5-d9c21b65eb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.na.show.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pana_damu-pana-babu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pana"," userResponse":" pana"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.na.show.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390990079","data":{"timestamp":" 947390990079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 7165ea02-69d2-4e77-8ee5-d9c21b65eb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.na.show.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_lina_lina-lako-moto"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" lina"," userResponse":" lina"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.na.show.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947390998531","data":{"timestamp":" 947390998530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 7165ea02-69d2-4e77-8ee5-d9c21b65eb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.na.show.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kuna_lini-kuna-kila"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kuna"," userResponse":" kuna"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.na.show.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391009435","data":{"timestamp":" 947391009435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 7165ea02-69d2-4e77-8ee5-d9c21b65eb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.na.show.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kina_kina-juma-kwao"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kina"," userResponse":" kina"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.na.show.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391018195","data":{"timestamp":" 947391018195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 7165ea02-69d2-4e77-8ee5-d9c21b65eb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.na.show.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tuna_adie-joto-tuna"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tuna"," userResponse":" tuna"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.na.show.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391027559","data":{"timestamp":" 947391027559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 7165ea02-69d2-4e77-8ee5-d9c21b65eb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.na.show.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_jona_jona-yenu-kinu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" jona"," userResponse":" jona"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.na.show.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391036456","data":{"timestamp":" 947391036456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 7165ea02-69d2-4e77-8ee5-d9c21b65eb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.na.show.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_hana_tano-hana-taji"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" hana"," userResponse":" hana"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.na.show.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391048911","data":{"timestamp":" 947391048911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 7165ea02-69d2-4e77-8ee5-d9c21b65eb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.na.show.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tuna_huku-yuko-tuna"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tuna"," userResponse":" tuna"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.na.show.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391054696","data":{"timestamp":" 947391054695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 7165ea02-69d2-4e77-8ee5-d9c21b65eb05"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.na.show.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_tuna_huku-yuko-tuna"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391079171","data":{"timestamp":" 947391079170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391079808","data":{"timestamp":" 947391079808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391080064","data":{"timestamp":" 947391080064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391080637","data":{"timestamp":" 947391080636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391081792","data":{"timestamp":" 947391081791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391082560","data":{"timestamp":" 947391082559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391083982","data":{"timestamp":" 947391083981"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391084881","data":{"timestamp":" 947391084881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391085519","data":{"timestamp":" 947391085518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391086462","data":{"timestamp":" 947391086461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391087114","data":{"timestamp":" 947391087113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391089556","data":{"timestamp":" 947391089555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391089811","data":{"timestamp":" 947391089811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391090753","data":{"timestamp":" 947391090753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391091642","data":{"timestamp":" 947391091641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391092487","data":{"timestamp":" 947391092486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391093396","data":{"timestamp":" 947391093396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391096108","data":{"timestamp":" 947391096107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391096547","data":{"timestamp":" 947391096546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391097256","data":{"timestamp":" 947391097255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391098319","data":{"timestamp":" 947391098318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391099258","data":{"timestamp":" 947391099257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391100100","data":{"timestamp":" 947391100099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391101051","data":{"timestamp":" 947391101050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391102675","data":{"timestamp":" 947391102674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391102890","data":{"timestamp":" 947391102889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391103746","data":{"timestamp":" 947391103745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391104458","data":{"timestamp":" 947391104458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391104769","data":{"timestamp":" 947391104768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391105652","data":{"timestamp":" 947391105652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391106730","data":{"timestamp":" 947391106729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391109746","data":{"timestamp":" 947391109745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391110367","data":{"timestamp":" 947391110366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391111475","data":{"timestamp":" 947391111474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391112630","data":{"timestamp":" 947391112629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391112988","data":{"timestamp":" 947391112988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391113871","data":{"timestamp":" 947391113870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391115113","data":{"timestamp":" 947391115112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391115954","data":{"timestamp":" 947391115954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391118581","data":{"timestamp":" 947391118581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391119484","data":{"timestamp":" 947391119481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391120059","data":{"timestamp":" 947391120058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391120309","data":{"timestamp":" 947391120308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391121042","data":{"timestamp":" 947391121041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391121859","data":{"timestamp":" 947391121859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391124549","data":{"timestamp":" 947391124548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391125556","data":{"timestamp":" 947391125556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391126033","data":{"timestamp":" 947391126033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391126301","data":{"timestamp":" 947391126301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391127095","data":{"timestamp":" 947391127094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391128399","data":{"timestamp":" 947391128398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391128732","data":{"timestamp":" 947391128732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391129977","data":{"timestamp":" 947391129976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391130900","data":{"timestamp":" 947391130900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391131557","data":{"timestamp":" 947391131557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391131804","data":{"timestamp":" 947391131804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391132668","data":{"timestamp":" 947391132667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391133213","data":{"timestamp":" 947391133213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391133797","data":{"timestamp":" 947391133797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391134370","data":{"timestamp":" 947391134369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391137138","data":{"timestamp":" 947391137138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391138409","data":{"timestamp":" 947391138408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391139414","data":{"timestamp":" 947391139414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391140773","data":{"timestamp":" 947391140773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391141827","data":{"timestamp":" 947391141827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391142372","data":{"timestamp":" 947391142371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391143547","data":{"timestamp":" 947391143546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391144999","data":{"timestamp":" 947391144999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391146143","data":{"timestamp":" 947391146142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391146701","data":{"timestamp":" 947391146700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391147662","data":{"timestamp":" 947391147661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391150164","data":{"timestamp":" 947391150163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391151136","data":{"timestamp":" 947391151135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391151449","data":{"timestamp":" 947391151448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391152222","data":{"timestamp":" 947391152221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391153595","data":{"timestamp":" 947391153594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391154267","data":{"timestamp":" 947391154266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391154697","data":{"timestamp":" 947391154696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391155548","data":{"timestamp":" 947391155548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391156590","data":{"timestamp":" 947391156589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391157070","data":{"timestamp":" 947391157070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391158022","data":{"timestamp":" 947391158022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391158223","data":{"timestamp":" 947391158222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391159005","data":{"timestamp":" 947391159004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391161688","data":{"timestamp":" 947391161687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391162697","data":{"timestamp":" 947391162697"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391163669","data":{"timestamp":" 947391163669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391164904","data":{"timestamp":" 947391164903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391165549","data":{"timestamp":" 947391165548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391166700","data":{"timestamp":" 947391166699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391167533","data":{"timestamp":" 947391167533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391168287","data":{"timestamp":" 947391168287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391168465","data":{"timestamp":" 947391168464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391169237","data":{"timestamp":" 947391169236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391172405","data":{"timestamp":" 947391172405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391173694","data":{"timestamp":" 947391173693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391174546","data":{"timestamp":" 947391174546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391176746","data":{"timestamp":" 947391176745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391177627","data":{"timestamp":" 947391177627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391178868","data":{"timestamp":" 947391178867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391179561","data":{"timestamp":" 947391179561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391180125","data":{"timestamp":" 947391180124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391180768","data":{"timestamp":" 947391180767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391181796","data":{"timestamp":" 947391181796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391182201","data":{"timestamp":" 947391182200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391182935","data":{"timestamp":" 947391182935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391183435","data":{"timestamp":" 947391183435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391183898","data":{"timestamp":" 947391183897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391184521","data":{"timestamp":" 947391184520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391186858","data":{"timestamp":" 947391186857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391188547","data":{"timestamp":" 947391188546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391189703","data":{"timestamp":" 947391189702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391190480","data":{"timestamp":" 947391190479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391190957","data":{"timestamp":" 947391190956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391192030","data":{"timestamp":" 947391192030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391192598","data":{"timestamp":" 947391192597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391195255","data":{"timestamp":" 947391195255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391196158","data":{"timestamp":" 947391196158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391196880","data":{"timestamp":" 947391196879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391197066","data":{"timestamp":" 947391197065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391197590","data":{"timestamp":" 947391197590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391198323","data":{"timestamp":" 947391198322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391198889","data":{"timestamp":" 947391198888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391201763","data":{"timestamp":" 947391201763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391202385","data":{"timestamp":" 947391202385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391205719","data":{"timestamp":" 947391205719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391207123","data":{"timestamp":" 947391207122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391207412","data":{"timestamp":" 947391207411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391208292","data":{"timestamp":" 947391208290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391209563","data":{"timestamp":" 947391209563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391210450","data":{"timestamp":" 947391210450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391210553","data":{"timestamp":" 947391210552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391210903","data":{"timestamp":" 947391210902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391211968","data":{"timestamp":" 947391211968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391212919","data":{"timestamp":" 947391212919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391214910","data":{"timestamp":" 947391214910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391215767","data":{"timestamp":" 947391215767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391215872","data":{"timestamp":" 947391215872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391216866","data":{"timestamp":" 947391216866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391218347","data":{"timestamp":" 947391218347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391219413","data":{"timestamp":" 947391219412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391220975","data":{"timestamp":" 947391220975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391221526","data":{"timestamp":" 947391221526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391222282","data":{"timestamp":" 947391222281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391225278","data":{"timestamp":" 947391225277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391226522","data":{"timestamp":" 947391226522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391227337","data":{"timestamp":" 947391227336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391228449","data":{"timestamp":" 947391228448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391229049","data":{"timestamp":" 947391229049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391230029","data":{"timestamp":" 947391230029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391230891","data":{"timestamp":" 947391230891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391232008","data":{"timestamp":" 947391232008"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391233111","data":{"timestamp":" 947391233110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391235835","data":{"timestamp":" 947391235834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391236856","data":{"timestamp":" 947391236855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391238560","data":{"timestamp":" 947391238559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391239199","data":{"timestamp":" 947391239198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391239610","data":{"timestamp":" 947391239609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391240438","data":{"timestamp":" 947391240437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391243294","data":{"timestamp":" 947391243293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391244484","data":{"timestamp":" 947391244483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391245096","data":{"timestamp":" 947391245095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391245939","data":{"timestamp":" 947391245938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391247233","data":{"timestamp":" 947391247232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391248117","data":{"timestamp":" 947391248116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391249250","data":{"timestamp":" 947391249249"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391249739","data":{"timestamp":" 947391249738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391250348","data":{"timestamp":" 947391250347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391251221","data":{"timestamp":" 947391251220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391251878","data":{"timestamp":" 947391251877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391252539","data":{"timestamp":" 947391252538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391253060","data":{"timestamp":" 947391253059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391253817","data":{"timestamp":" 947391253817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391254306","data":{"timestamp":" 947391254306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391254839","data":{"timestamp":" 947391254839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391255831","data":{"timestamp":" 947391255831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391256105","data":{"timestamp":" 947391256104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391256991","data":{"timestamp":" 947391256991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391259072","data":{"timestamp":" 947391259071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391259936","data":{"timestamp":" 947391259934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391260878","data":{"timestamp":" 947391260877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391261510","data":{"timestamp":" 947391261510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391261745","data":{"timestamp":" 947391261744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391262680","data":{"timestamp":" 947391262680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391263832","data":{"timestamp":" 947391263831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391264383","data":{"timestamp":" 947391264382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391265187","data":{"timestamp":" 947391265187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391265981","data":{"timestamp":" 947391265980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391266568","data":{"timestamp":" 947391266568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391267421","data":{"timestamp":" 947391267420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391268308","data":{"timestamp":" 947391268307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391269164","data":{"timestamp":" 947391269163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391269879","data":{"timestamp":" 947391269878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391271869","data":{"timestamp":" 947391271868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391272427","data":{"timestamp":" 947391272426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391273410","data":{"timestamp":" 947391273409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391274097","data":{"timestamp":" 947391274096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391277434","data":{"timestamp":" 947391277434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391278815","data":{"timestamp":" 947391278814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391279064","data":{"timestamp":" 947391279063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391279464","data":{"timestamp":" 947391279463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391280305","data":{"timestamp":" 947391280305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391281645","data":{"timestamp":" 947391281645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391283269","data":{"timestamp":" 947391283268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391283515","data":{"timestamp":" 947391283515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391284583","data":{"timestamp":" 947391284582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391286176","data":{"timestamp":" 947391286175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391287689","data":{"timestamp":" 947391287689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391288489","data":{"timestamp":" 947391288488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391288603","data":{"timestamp":" 947391288603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391289282","data":{"timestamp":" 947391289282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391290178","data":{"timestamp":" 947391290178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391292225","data":{"timestamp":" 947391292225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391292472","data":{"timestamp":" 947391292471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391293214","data":{"timestamp":" 947391293213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391294134","data":{"timestamp":" 947391294133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391294361","data":{"timestamp":" 947391294360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391295605","data":{"timestamp":" 947391295605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391298035","data":{"timestamp":" 947391298034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391298453","data":{"timestamp":" 947391298453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391299160","data":{"timestamp":" 947391299159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391300075","data":{"timestamp":" 947391300074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391301107","data":{"timestamp":" 947391301107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391302311","data":{"timestamp":" 947391302310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391302986","data":{"timestamp":" 947391302985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391304178","data":{"timestamp":" 947391304178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391304834","data":{"timestamp":" 947391304834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391305666","data":{"timestamp":" 947391305666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391305828","data":{"timestamp":" 947391305828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391306862","data":{"timestamp":" 947391306862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391309094","data":{"timestamp":" 947391309093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391309611","data":{"timestamp":" 947391309610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391310442","data":{"timestamp":" 947391310441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391313407","data":{"timestamp":" 947391313406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391314119","data":{"timestamp":" 947391314118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391314738","data":{"timestamp":" 947391314738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391315600","data":{"timestamp":" 947391315600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391316641","data":{"timestamp":" 947391316641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391318829","data":{"timestamp":" 947391318829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391319274","data":{"timestamp":" 947391319274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391320275","data":{"timestamp":" 947391320274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391321435","data":{"timestamp":" 947391321435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391322585","data":{"timestamp":" 947391322584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391323383","data":{"timestamp":" 947391323382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391324888","data":{"timestamp":" 947391324888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391325821","data":{"timestamp":" 947391325821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391327157","data":{"timestamp":" 947391327157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391327694","data":{"timestamp":" 947391327694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391328322","data":{"timestamp":" 947391328321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391329186","data":{"timestamp":" 947391329186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391330024","data":{"timestamp":" 947391330023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391330669","data":{"timestamp":" 947391330668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391331234","data":{"timestamp":" 947391331234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391332018","data":{"timestamp":" 947391332017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391332546","data":{"timestamp":" 947391332546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391333145","data":{"timestamp":" 947391333144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391333357","data":{"timestamp":" 947391333357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391334040","data":{"timestamp":" 947391334040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391334890","data":{"timestamp":" 947391334889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391337314","data":{"timestamp":" 947391337314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391337691","data":{"timestamp":" 947391337690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391338352","data":{"timestamp":" 947391338351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391339141","data":{"timestamp":" 947391339140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391339392","data":{"timestamp":" 947391339391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391339883","data":{"timestamp":" 947391339882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391340716","data":{"timestamp":" 947391340716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391341500","data":{"timestamp":" 947391341499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391342568","data":{"timestamp":" 947391342567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391343173","data":{"timestamp":" 947391343172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391346480","data":{"timestamp":" 947391346480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391347238","data":{"timestamp":" 947391347237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391348212","data":{"timestamp":" 947391348212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391349076","data":{"timestamp":" 947391349076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391350138","data":{"timestamp":" 947391350137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391350637","data":{"timestamp":" 947391350637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391351718","data":{"timestamp":" 947391351717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391352889","data":{"timestamp":" 947391352889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391354250","data":{"timestamp":" 947391354250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391354609","data":{"timestamp":" 947391354608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391355301","data":{"timestamp":" 947391355301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391355605","data":{"timestamp":" 947391355605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391356639","data":{"timestamp":" 947391356639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391359343","data":{"timestamp":" 947391359342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391360874","data":{"timestamp":" 947391360873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391362085","data":{"timestamp":" 947391362084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391362397","data":{"timestamp":" 947391362396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391363420","data":{"timestamp":" 947391363419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391364346","data":{"timestamp":" 947391364345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391365330","data":{"timestamp":" 947391365329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391365559","data":{"timestamp":" 947391365558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391366031","data":{"timestamp":" 947391366030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391366753","data":{"timestamp":" 947391366753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391367270","data":{"timestamp":" 947391367269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391369023","data":{"timestamp":" 947391369022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391369575","data":{"timestamp":" 947391369575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391370441","data":{"timestamp":" 947391370440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391370694","data":{"timestamp":" 947391370694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391371737","data":{"timestamp":" 947391371737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391373124","data":{"timestamp":" 947391373124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391375106","data":{"timestamp":" 947391375105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391375654","data":{"timestamp":" 947391375653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391376484","data":{"timestamp":" 947391376483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391377392","data":{"timestamp":" 947391377391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391377898","data":{"timestamp":" 947391377897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391379418","data":{"timestamp":" 947391379417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391381993","data":{"timestamp":" 947391381992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391382471","data":{"timestamp":" 947391382470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391383891","data":{"timestamp":" 947391383890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391384299","data":{"timestamp":" 947391384298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391384748","data":{"timestamp":" 947391384747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391385077","data":{"timestamp":" 947391385077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391386068","data":{"timestamp":" 947391386067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391387459","data":{"timestamp":" 947391387458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391388534","data":{"timestamp":" 947391388534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391389262","data":{"timestamp":" 947391389262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391389493","data":{"timestamp":" 947391389493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391390267","data":{"timestamp":" 947391390266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391390538","data":{"timestamp":" 947391390538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391391153","data":{"timestamp":" 947391391152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391391374","data":{"timestamp":" 947391391373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391392279","data":{"timestamp":" 947391392278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391395324","data":{"timestamp":" 947391395323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391395916","data":{"timestamp":" 947391395915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391396767","data":{"timestamp":" 947391396766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391397686","data":{"timestamp":" 947391397685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391398614","data":{"timestamp":" 947391398613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391401388","data":{"timestamp":" 947391401387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391402571","data":{"timestamp":" 947391402571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391403111","data":{"timestamp":" 947391403110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391404015","data":{"timestamp":" 947391404015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391404937","data":{"timestamp":" 947391404937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391405584","data":{"timestamp":" 947391405583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391406294","data":{"timestamp":" 947391406294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391408534","data":{"timestamp":" 947391408533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391409665","data":{"timestamp":" 947391409665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391410856","data":{"timestamp":" 947391410855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391411908","data":{"timestamp":" 947391411907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391412768","data":{"timestamp":" 947391412767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391413117","data":{"timestamp":" 947391413116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391413977","data":{"timestamp":" 947391413976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391414246","data":{"timestamp":" 947391414245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391414789","data":{"timestamp":" 947391414789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391415000","data":{"timestamp":" 947391415000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391415615","data":{"timestamp":" 947391415613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391418221","data":{"timestamp":" 947391418221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391418862","data":{"timestamp":" 947391418861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391419349","data":{"timestamp":" 947391419349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391420671","data":{"timestamp":" 947391420670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391421179","data":{"timestamp":" 947391421179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391421398","data":{"timestamp":" 947391421397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391422073","data":{"timestamp":" 947391422072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391423127","data":{"timestamp":" 947391423127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391423842","data":{"timestamp":" 947391423841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391424064","data":{"timestamp":" 947391424064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391424721","data":{"timestamp":" 947391424721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391425615","data":{"timestamp":" 947391425615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391425891","data":{"timestamp":" 947391425889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391426626","data":{"timestamp":" 947391426625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391427441","data":{"timestamp":" 947391427440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391427723","data":{"timestamp":" 947391427723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391428467","data":{"timestamp":" 947391428466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391431017","data":{"timestamp":" 947391431016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391432308","data":{"timestamp":" 947391432308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391433192","data":{"timestamp":" 947391433191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391433563","data":{"timestamp":" 947391433562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391434082","data":{"timestamp":" 947391434082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391434887","data":{"timestamp":" 947391434886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391435151","data":{"timestamp":" 947391435151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391437828","data":{"timestamp":" 947391437827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391438317","data":{"timestamp":" 947391438316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391439295","data":{"timestamp":" 947391439295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391439762","data":{"timestamp":" 947391439761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391440463","data":{"timestamp":" 947391440463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391441035","data":{"timestamp":" 947391441035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391441639","data":{"timestamp":" 947391441638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391442561","data":{"timestamp":" 947391442560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391445073","data":{"timestamp":" 947391445072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391445613","data":{"timestamp":" 947391445610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391446873","data":{"timestamp":" 947391446873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391447689","data":{"timestamp":" 947391447685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391448904","data":{"timestamp":" 947391448904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391449258","data":{"timestamp":" 947391449258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391450517","data":{"timestamp":" 947391450516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391453870","data":{"timestamp":" 947391453868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391455400","data":{"timestamp":" 947391455399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391455952","data":{"timestamp":" 947391455952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391456572","data":{"timestamp":" 947391456571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391459384","data":{"timestamp":" 947391459384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391459976","data":{"timestamp":" 947391459975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391460552","data":{"timestamp":" 947391460552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391461882","data":{"timestamp":" 947391461881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391462155","data":{"timestamp":" 947391462154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391463023","data":{"timestamp":" 947391463022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391464768","data":{"timestamp":" 947391464767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391466388","data":{"timestamp":" 947391466388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391467047","data":{"timestamp":" 947391467046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391468681","data":{"timestamp":" 947391468681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391469766","data":{"timestamp":" 947391469765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391470306","data":{"timestamp":" 947391470306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391471191","data":{"timestamp":" 947391471190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391473632","data":{"timestamp":" 947391473632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391475306","data":{"timestamp":" 947391475306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391476169","data":{"timestamp":" 947391476168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391477386","data":{"timestamp":" 947391477385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391478387","data":{"timestamp":" 947391478387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391479220","data":{"timestamp":" 947391479220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391480061","data":{"timestamp":" 947391480061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391480857","data":{"timestamp":" 947391480856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391482095","data":{"timestamp":" 947391482094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391482730","data":{"timestamp":" 947391482730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391483803","data":{"timestamp":" 947391483802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391484448","data":{"timestamp":" 947391484448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391485033","data":{"timestamp":" 947391485032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391485758","data":{"timestamp":" 947391485758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391487887","data":{"timestamp":" 947391487887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391488550","data":{"timestamp":" 947391488548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391489164","data":{"timestamp":" 947391489163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391490554","data":{"timestamp":" 947391490554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391491745","data":{"timestamp":" 947391491745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391492520","data":{"timestamp":" 947391492519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391493184","data":{"timestamp":" 947391493183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391494304","data":{"timestamp":" 947391494304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391495815","data":{"timestamp":" 947391495815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391496957","data":{"timestamp":" 947391496957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391499053","data":{"timestamp":" 947391499051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391500005","data":{"timestamp":" 947391500004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391500755","data":{"timestamp":" 947391500755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391501867","data":{"timestamp":" 947391501867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391502649","data":{"timestamp":" 947391502648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391503469","data":{"timestamp":" 947391503468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391506255","data":{"timestamp":" 947391506253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391506370","data":{"timestamp":" 947391506370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391563684","data":{"timestamp":" 947391563684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391577407","data":{"timestamp":" 947391577406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" adf16847-9b4c-4288-a73f-4096d69144ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391621172","data":{"timestamp":" 947391621172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 5b547420-93e1-4880-9ca2-deabc6500976"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" alikutana_alikutana_sana_aliona"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391627807","data":{"timestamp":" 947391627805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 5b547420-93e1-4880-9ca2-deabc6500976"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" bwana_bwana_vijana_mwana"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391634472","data":{"timestamp":" 947391634472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 5b547420-93e1-4880-9ca2-deabc6500976"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" pana_lina_pana_baina"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391641130","data":{"timestamp":" 947391641130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 5b547420-93e1-4880-9ca2-deabc6500976"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" aliitana_bwana_aliitana_alimwona"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391647750","data":{"timestamp":" 947391647750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 5b547420-93e1-4880-9ca2-deabc6500976"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" mwana_aliwaona_mwana_ninaona"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391655228","data":{"timestamp":" 947391655228"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 5b547420-93e1-4880-9ca2-deabc6500976"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" mwana_aliwaona_mwana_ninaona"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391661846","data":{"timestamp":" 947391661846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 5b547420-93e1-4880-9ca2-deabc6500976"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_alipoona_ona_nina"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391668455","data":{"timestamp":" 947391668454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 5b547420-93e1-4880-9ca2-deabc6500976"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" aina_aina_umeiona_mwana"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391675079","data":{"timestamp":" 947391675078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 5b547420-93e1-4880-9ca2-deabc6500976"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" alikutana_mchana_alikutana_fulana"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391682544","data":{"timestamp":" 947391682544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 5b547420-93e1-4880-9ca2-deabc6500976"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" alikutana_mchana_alikutana_fulana"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391689198","data":{"timestamp":" 947391689197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 5b547420-93e1-4880-9ca2-deabc6500976"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" pana_tena_fulana_pana"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391696662","data":{"timestamp":" 947391696661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 5b547420-93e1-4880-9ca2-deabc6500976"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" pana_tena_fulana_pana"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391704577","data":{"timestamp":" 947391704577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 5b547420-93e1-4880-9ca2-deabc6500976"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" pana_tena_fulana_pana"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391736181","data":{"timestamp":" 947391736181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 691e1b94-ff7e-465b-8515-1b4ebc64c55f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" alikutana_alikutana_sana_aliona"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391742850","data":{"timestamp":" 947391742849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 691e1b94-ff7e-465b-8515-1b4ebc64c55f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" bwana_bwana_vijana_mwana"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391749486","data":{"timestamp":" 947391749485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 691e1b94-ff7e-465b-8515-1b4ebc64c55f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" pana_lina_pana_baina"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391756109","data":{"timestamp":" 947391756109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 691e1b94-ff7e-465b-8515-1b4ebc64c55f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" aliitana_bwana_aliitana_alimwona"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391762753","data":{"timestamp":" 947391762753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 691e1b94-ff7e-465b-8515-1b4ebc64c55f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" mwana_aliwaona_mwana_ninaona"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391769462","data":{"timestamp":" 947391769462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 691e1b94-ff7e-465b-8515-1b4ebc64c55f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_alipoona_ona_nina"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391776090","data":{"timestamp":" 947391776089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 691e1b94-ff7e-465b-8515-1b4ebc64c55f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" aina_aina_umeiona_mwana"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391782720","data":{"timestamp":" 947391782719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 691e1b94-ff7e-465b-8515-1b4ebc64c55f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" alikutana_mchana_alikutana_fulana"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391789366","data":{"timestamp":" 947391789366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 691e1b94-ff7e-465b-8515-1b4ebc64c55f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" pana_tena_fulana_pana"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391796845","data":{"timestamp":" 947391796845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 691e1b94-ff7e-465b-8515-1b4ebc64c55f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" pana_tena_fulana_pana"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.na.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391804693","data":{"timestamp":" 947391804693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 691e1b94-ff7e-465b-8515-1b4ebc64c55f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.na.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" pana_tena_fulana_pana"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391819247","data":{"timestamp":" 947391819246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" aliona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391832379","data":{"timestamp":" 947391832378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" aliona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391833996","data":{"timestamp":" 947391833994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINA"," userResponse":" KINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391837046","data":{"timestamp":" 947391837045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINA"," userResponse":" KINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391838644","data":{"timestamp":" 947391838643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuvuna"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUNA"," userResponse":" KUVUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391841794","data":{"timestamp":" 947391841794"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuvuna"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUNA"," userResponse":" KUVUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391843400","data":{"timestamp":" 947391843399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" wasichana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WASICHANA"," userResponse":" WASICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391846144","data":{"timestamp":" 947391846144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" wasichana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WASICHANA"," userResponse":" START_WASICHANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391850137","data":{"timestamp":" 947391850136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" wasichana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WASICHANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391851749","data":{"timestamp":" 947391851749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hakuna"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391854964","data":{"timestamp":" 947391854964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hakuna"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391856584","data":{"timestamp":" 947391856583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" wakaona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391859968","data":{"timestamp":" 947391859967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" wakaona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391861587","data":{"timestamp":" 947391861586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANA"," userResponse":" MWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391864178","data":{"timestamp":" 947391864177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANA"," userResponse":" MWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391865773","data":{"timestamp":" 947391865772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391868429","data":{"timestamp":" 947391868429"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391870035","data":{"timestamp":" 947391870034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" namna"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAMNA"," userResponse":" NAMNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391872525","data":{"timestamp":" 947391872525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" namna"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAMNA"," userResponse":" NAMNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391874114","data":{"timestamp":" 947391874114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" walikutana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUTANA"," userResponse":" WALIKUTANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391876737","data":{"timestamp":" 947391876736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" walikutana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIKUTANA"," userResponse":" START_WALIKUTANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391881647","data":{"timestamp":" 947391881646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" walikutana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUTANA"," userResponse":" WALIKUTANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.na.rand.30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391883688","data":{"timestamp":" 947391883686"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" walikutana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391883805","data":{"timestamp":" 947391883805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" b225db81-6bc9-4578-9b50-0e3ba7330444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.na.rand.30"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" walikutana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUTANA"," userResponse":" WALIKUTANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391927918","data":{"timestamp":" 947391927918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mukhwana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MUKHWANA"," userResponse":" START_MUKHWANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391929400","data":{"timestamp":" 947391929400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mukhwana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUKHWANA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391930465","data":{"timestamp":" 947391930464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mukhwana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUKHWANA"," userResponse":" MUKHWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391936938","data":{"timestamp":" 947391936938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hawana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWANA"," userResponse":" HAWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391938011","data":{"timestamp":" 947391938011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hawana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWANA"," userResponse":" HAWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391942527","data":{"timestamp":" 947391942526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alipomwona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIPOMWONA"," userResponse":" START_ALIPOMWONA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391945311","data":{"timestamp":" 947391945310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alipomwona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIPOMWONA"," userResponse":" START_ALIPOMWONA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391947336","data":{"timestamp":" 947391947336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alipomwona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMWONA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391948400","data":{"timestamp":" 947391948399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alipomwona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMWONA"," userResponse":" ALIPOMWONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391955309","data":{"timestamp":" 947391955308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kutokana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" KUTOKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391956379","data":{"timestamp":" 947391956378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kutokana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" KUTOKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391961293","data":{"timestamp":" 947391961292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" shina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHINA"," userResponse":" SHINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391962353","data":{"timestamp":" 947391962350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" shina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHINA"," userResponse":" SHINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391970707","data":{"timestamp":" 947391970707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuvuna"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUNA"," userResponse":" KUVUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391971790","data":{"timestamp":" 947391971790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuvuna"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUNA"," userResponse":" KUVUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391977377","data":{"timestamp":" 947391977377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" waliona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391978456","data":{"timestamp":" 947391978456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" waliona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391985098","data":{"timestamp":" 947391985097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" aliitana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITANA"," userResponse":" ALIITANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391986180","data":{"timestamp":" 947391986179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" aliitana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITANA"," userResponse":" ALIITANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391991690","data":{"timestamp":" 947391991689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" msichana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391992752","data":{"timestamp":" 947391992751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" msichana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391996669","data":{"timestamp":" 947391996668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" msichana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947391996804","data":{"timestamp":" 947391996803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" msichana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392022854","data":{"timestamp":" 947392022854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" msichana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392036673","data":{"timestamp":" 947392036673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 8883d393-fc91-4405-8305-5e0ea21aa75f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" msichana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392049549","data":{"timestamp":" 947392049548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392050185","data":{"timestamp":" 947392050185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392050441","data":{"timestamp":" 947392050440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392051009","data":{"timestamp":" 947392051008"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392052166","data":{"timestamp":" 947392052165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392052938","data":{"timestamp":" 947392052937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392054360","data":{"timestamp":" 947392054359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392055261","data":{"timestamp":" 947392055261"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392055904","data":{"timestamp":" 947392055903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392056850","data":{"timestamp":" 947392056847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392057505","data":{"timestamp":" 947392057505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392059892","data":{"timestamp":" 947392059891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392060148","data":{"timestamp":" 947392060148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392061086","data":{"timestamp":" 947392061085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392061970","data":{"timestamp":" 947392061970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392062820","data":{"timestamp":" 947392062820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392063729","data":{"timestamp":" 947392063728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392066518","data":{"timestamp":" 947392066517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392066961","data":{"timestamp":" 947392066961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392067682","data":{"timestamp":" 947392067681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392068726","data":{"timestamp":" 947392068726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392069668","data":{"timestamp":" 947392069667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392070498","data":{"timestamp":" 947392070498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392071452","data":{"timestamp":" 947392071451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392073072","data":{"timestamp":" 947392073072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392073281","data":{"timestamp":" 947392073280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392074140","data":{"timestamp":" 947392074139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392074853","data":{"timestamp":" 947392074853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392075168","data":{"timestamp":" 947392075168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392076052","data":{"timestamp":" 947392076052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392077125","data":{"timestamp":" 947392077124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392080167","data":{"timestamp":" 947392080167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392080784","data":{"timestamp":" 947392080783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392081895","data":{"timestamp":" 947392081894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392083045","data":{"timestamp":" 947392083045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392083405","data":{"timestamp":" 947392083405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392084285","data":{"timestamp":" 947392084284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392085533","data":{"timestamp":" 947392085532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392086374","data":{"timestamp":" 947392086374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392089005","data":{"timestamp":" 947392089004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392089906","data":{"timestamp":" 947392089906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392090487","data":{"timestamp":" 947392090486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392090736","data":{"timestamp":" 947392090735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392091472","data":{"timestamp":" 947392091471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392092293","data":{"timestamp":" 947392092292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392094919","data":{"timestamp":" 947392094918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392095920","data":{"timestamp":" 947392095919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392096402","data":{"timestamp":" 947392096401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392096673","data":{"timestamp":" 947392096673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392097465","data":{"timestamp":" 947392097465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392098767","data":{"timestamp":" 947392098765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392099098","data":{"timestamp":" 947392099098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392100343","data":{"timestamp":" 947392100343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392101268","data":{"timestamp":" 947392101267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392101932","data":{"timestamp":" 947392101931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392102185","data":{"timestamp":" 947392102185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392103049","data":{"timestamp":" 947392103048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392103591","data":{"timestamp":" 947392103590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392104176","data":{"timestamp":" 947392104175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392104749","data":{"timestamp":" 947392104748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392107460","data":{"timestamp":" 947392107458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392108734","data":{"timestamp":" 947392108733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392109756","data":{"timestamp":" 947392109756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392111119","data":{"timestamp":" 947392111118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392112166","data":{"timestamp":" 947392112166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392112705","data":{"timestamp":" 947392112705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392113868","data":{"timestamp":" 947392113868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392115329","data":{"timestamp":" 947392115328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392116474","data":{"timestamp":" 947392116474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392117032","data":{"timestamp":" 947392117031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392117994","data":{"timestamp":" 947392117993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392120532","data":{"timestamp":" 947392120531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392121514","data":{"timestamp":" 947392121514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392121825","data":{"timestamp":" 947392121824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392122597","data":{"timestamp":" 947392122596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392123968","data":{"timestamp":" 947392123968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392124639","data":{"timestamp":" 947392124638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392125073","data":{"timestamp":" 947392125072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392125924","data":{"timestamp":" 947392125924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392126967","data":{"timestamp":" 947392126967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392127448","data":{"timestamp":" 947392127448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392128398","data":{"timestamp":" 947392128398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392128602","data":{"timestamp":" 947392128601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392129385","data":{"timestamp":" 947392129385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392132042","data":{"timestamp":" 947392132041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392133051","data":{"timestamp":" 947392133051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392134024","data":{"timestamp":" 947392134023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392135251","data":{"timestamp":" 947392135250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392135894","data":{"timestamp":" 947392135894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392137045","data":{"timestamp":" 947392137045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392137877","data":{"timestamp":" 947392137876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392138630","data":{"timestamp":" 947392138629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392138802","data":{"timestamp":" 947392138802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392139578","data":{"timestamp":" 947392139578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392142752","data":{"timestamp":" 947392142751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392144039","data":{"timestamp":" 947392144038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392144889","data":{"timestamp":" 947392144889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392147090","data":{"timestamp":" 947392147089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392147968","data":{"timestamp":" 947392147968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392149209","data":{"timestamp":" 947392149208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392149902","data":{"timestamp":" 947392149901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392150464","data":{"timestamp":" 947392150463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392151110","data":{"timestamp":" 947392151110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392152142","data":{"timestamp":" 947392152141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392152540","data":{"timestamp":" 947392152539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392153273","data":{"timestamp":" 947392153272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392153776","data":{"timestamp":" 947392153775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392154238","data":{"timestamp":" 947392154238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392154860","data":{"timestamp":" 947392154860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392157211","data":{"timestamp":" 947392157210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392158894","data":{"timestamp":" 947392158893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392160052","data":{"timestamp":" 947392160052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392160834","data":{"timestamp":" 947392160833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392161311","data":{"timestamp":" 947392161310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392162394","data":{"timestamp":" 947392162392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392162960","data":{"timestamp":" 947392162960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392165581","data":{"timestamp":" 947392165581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392166502","data":{"timestamp":" 947392166501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392167222","data":{"timestamp":" 947392167221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392167402","data":{"timestamp":" 947392167401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392167929","data":{"timestamp":" 947392167928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392168655","data":{"timestamp":" 947392168655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392169223","data":{"timestamp":" 947392169222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392172172","data":{"timestamp":" 947392172172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392172785","data":{"timestamp":" 947392172785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392176048","data":{"timestamp":" 947392176048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392177449","data":{"timestamp":" 947392177449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392177724","data":{"timestamp":" 947392177724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392178578","data":{"timestamp":" 947392178578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392179847","data":{"timestamp":" 947392179846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392180729","data":{"timestamp":" 947392180728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392180827","data":{"timestamp":" 947392180827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392181170","data":{"timestamp":" 947392181169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392182227","data":{"timestamp":" 947392182226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392183179","data":{"timestamp":" 947392183179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392185173","data":{"timestamp":" 947392185172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392186024","data":{"timestamp":" 947392186023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392186134","data":{"timestamp":" 947392186134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392187128","data":{"timestamp":" 947392187127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392188602","data":{"timestamp":" 947392188602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392189027","data":{"timestamp":" 947392189027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392189112","data":{"timestamp":" 947392189111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392200040","data":{"timestamp":" 947392200039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" f39b9bd0-80b6-4178-b5a2-3aaed44d2b93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392237555","data":{"timestamp":" 947392237554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392246510","data":{"timestamp":" 947392246510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392255315","data":{"timestamp":" 947392255315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392266605","data":{"timestamp":" 947392266605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392271529","data":{"timestamp":" 947392271529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392283959","data":{"timestamp":" 947392283959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392292645","data":{"timestamp":" 947392292645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392301884","data":{"timestamp":" 947392301884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392306473","data":{"timestamp":" 947392306473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392311031","data":{"timestamp":" 947392311031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392324123","data":{"timestamp":" 947392324123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392336064","data":{"timestamp":" 947392336063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392340638","data":{"timestamp":" 947392340638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392349646","data":{"timestamp":" 947392349646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392359033","data":{"timestamp":" 947392359033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392373225","data":{"timestamp":" 947392373225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392378294","data":{"timestamp":" 947392378294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392387419","data":{"timestamp":" 947392387419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392400348","data":{"timestamp":" 947392400348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392407364","data":{"timestamp":" 947392407363"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392419472","data":{"timestamp":" 947392419471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392428641","data":{"timestamp":" 947392428641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392440584","data":{"timestamp":" 947392440584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392449788","data":{"timestamp":" 947392449787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392460877","data":{"timestamp":" 947392460877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" w"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392473419","data":{"timestamp":" 947392473419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392487016","data":{"timestamp":" 947392487016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" s"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392494423","data":{"timestamp":" 947392494423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392503663","data":{"timestamp":" 947392503663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392512110","data":{"timestamp":" 947392512110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392520497","data":{"timestamp":" 947392520496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392535811","data":{"timestamp":" 947392535811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" F"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392545874","data":{"timestamp":" 947392545874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392550484","data":{"timestamp":" 947392550484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392556633","data":{"timestamp":" 947392556632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392564481","data":{"timestamp":" 947392564480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392584689","data":{"timestamp":" 947392584688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392591663","data":{"timestamp":" 947392591663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392599614","data":{"timestamp":" 947392599614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" s"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392608329","data":{"timestamp":" 947392608329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392616649","data":{"timestamp":" 947392616648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392623284","data":{"timestamp":" 947392623284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392641767","data":{"timestamp":" 947392641767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" j"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392649180","data":{"timestamp":" 947392649179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392654040","data":{"timestamp":" 947392654040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392669866","data":{"timestamp":" 947392669866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392688873","data":{"timestamp":" 947392688872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392701959","data":{"timestamp":" 947392701959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392709983","data":{"timestamp":" 947392709982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392718070","data":{"timestamp":" 947392718070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392725241","data":{"timestamp":" 947392725241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" S"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392733523","data":{"timestamp":" 947392733523"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392741990","data":{"timestamp":" 947392741990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.na.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392755884","data":{"timestamp":" 947392755883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" a1461d0c-e3c9-4384-be7c-56dadba7901c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.na.13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write___na"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392775734","data":{"timestamp":" 947392775733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mukhwana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUKHWANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392776792","data":{"timestamp":" 947392776790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mukhwana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUKHWANA"," userResponse":" MUKHWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392784686","data":{"timestamp":" 947392784686"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LINA"," userResponse":" START_LINA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392786628","data":{"timestamp":" 947392786627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINA"," userResponse":" LINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392787695","data":{"timestamp":" 947392787695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINA"," userResponse":" LINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392792703","data":{"timestamp":" 947392792702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hawana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAWANA"," userResponse":" START_HAWANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392795350","data":{"timestamp":" 947392795349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hawana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWANA"," userResponse":" HAWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392796438","data":{"timestamp":" 947392796438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hawana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWANA"," userResponse":" HAWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392803900","data":{"timestamp":" 947392803900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alipomwona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMWONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392804975","data":{"timestamp":" 947392804975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alipomwona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMWONA"," userResponse":" ALIPOMWONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392811897","data":{"timestamp":" 947392811896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" shina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHINA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392812959","data":{"timestamp":" 947392812959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" shina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHINA"," userResponse":" SHINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392820506","data":{"timestamp":" 947392820505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuvuna"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUNA"," userResponse":" KUVUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392821577","data":{"timestamp":" 947392821577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuvuna"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUNA"," userResponse":" KUVUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392828479","data":{"timestamp":" 947392828479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" waliona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392829549","data":{"timestamp":" 947392829549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" waliona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392834797","data":{"timestamp":" 947392834797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" aliitana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392835827","data":{"timestamp":" 947392835827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" aliitana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITANA"," userResponse":" ALIITANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392842520","data":{"timestamp":" 947392842520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" msichana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392843567","data":{"timestamp":" 947392843567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" msichana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.na.rand.47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392847428","data":{"timestamp":" 947392847428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" msichana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947392847580","data":{"timestamp":" 947392847580"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_065517"," gameId":" 4284e9af-33b2-49ac-821c-b9f458e850c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.na.rand.47"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" msichana"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}